林鄭月娥稱「安心出行」下載量急升至180萬

行政長官林鄭月娥表示，「安心出行」流動應用程式下載量已急升至180萬。

林鄭月娥在社交專頁呼籲市民按照政府要求，接受核酸檢測和疫苗接種，出入處所時使用「安心出行」，記錄自己去過的地方，在有需要時協助衞生防護中心做確診個案的追蹤工作。她引述個人資料私隱專員公署表示，「安心出行」符合私隱條例要求。

她引述個人資料私隱專員公署表示，「安心出行」符合私隱條例要求。

焗鳩人裝之後話自己好成功

哈裝唔比食飯

14億人全力支持

強姦當真愛？

唔裝就打靶. 仲多人裝添. 都ON9

咁多豬?

啫係有520萬唔裝

連咁簡單唔裝APP都做唔到

對唔對得住坐緊監被控告緊的手足

造數啫,你都冇裝啦.

點講都唔會信

仆你個街！

唔裝連飯都冇撚得食, 直頭係剝奪人權
哩條夜叉柒婆真係人性下限來

逼尻你用，唔升就奇

威

一個人用10部機下載都得者
一於轉實名制
先可以確定有幾多人用

佢自己之前都話200萬人只係一小撮人

逼鳩人用講到人好支持佢咁
利申：無裝

好假，其實冇裝都自出自入

有裝嘅連登仔自己剪左條j佢啦

強迫人裝app , 跟著吹噓自己好勁好多人用。

林鄭在社交網站指，「安心出行」流動應用程式下載量達180萬，呼籲市民使用程式 及接種疫苗

淋病

想問同一個人down完再刪十次
下載量係計一定十

你試下唔使餐廳強制裝睇下點

又裝又del，咁咪刷到個數字囉....

事實真係好多港豬用 我去食飯見到有人用

係逼定自願 心照啦 仲好意思吹噓 ！

你永遠唔會成功

So?

支那人 藍屍 廢老
咁先得180萬

香港淨係得手足咩

督數

唔見有人用

見都好多人用

香港有七百萬人

無裝

焗公務員裝 都有咁既數啦

遲D入集中營佢又可以出嚟講
入教育營人數急增X萬

佢除了數字外，還有甚麼……

強姦咗180萬香港人

沉默嘅大多數都冇裝

幾時出超必叫支那人安？到時咪十幾億囉

今日去出名嘅黃店都有人用

咁強迫先180萬